點解仲要大遊行？乞求中共 有五大訴求？

預計聽日 ：
警狗set晒陣 > 未開始行 狗已經ss咬人
> 手足退到商場 > 開始大圍捕 >
癲狗症發作(例如推跌大肚婆/扑爆頭) > 手足可能轉場 癲狗症再發作> be water 散場

事後大家都好嬲post Ig FB LIHKG
外國戰線就Twitter, Reddit

之後警謊 港共出黎9 up
大家再ig fb, 有人就寫篇野 抽下警謊水咁

以上事件無限輪迴

————————————————
上年 全靠手足犧牲, 街頭抗爭
令到美帝作出制裁行動
宜家有足夠子彈(中共警暴, DQ議員, 手足受不合理對待）
但制裁成效 未如香港人所想
香港最勇武時期已經過去
抗爭熱潮不再 連聯署簽名都唔夠人
好多人連Twitter 都冇
—————————————————

點解宜家仲要 大遊行？

乞求中共 有五大訴求？
儲子彈比美帝？話比人知 抗爭冇靜過？
想學白俄 烏克蘭咁勇武？
香港咁多黃絲 有幾多人肯罷工罷稅 大家一齊衝？唔通你覺得 黃碧雲會一齊衝？
每次想勇武 就同對家講埋 日期時間地點
過左成年 除左食黃店抗爭 仲可能點樣？
唔通大家可以 韜光養晦 強身健體買裝
We will be back?
—————————————————
Btw我都係打篇野放灰 做垃圾失敗撚
最緊要 聽日大家萬事小心

就算大家唔shopping
都希望幫手簽下聯署

差一萬 推爆佢

推爆佢

天助自助者.
要美軍先自組軍隊

流亡政府 都未有

Deadline Fighter

老老實實唔知你想表達啲乜，如果你想人聯署就不如正正經經
我簽咗了

簽左就好了
我純粹9up

Ok的手足 明你諗法
不過無謂嘢真係無謂寫太多，好影響大家

寫下野 比大家諗多d野都幾好

推
[行動Post]掛衫表態大行動！

9up完成偏野
想大家諗下 將來條路要點行

外國媒體 好中意呢類行動

海康威視又出現了

借位唔該

Yep！

中共都係想拎 香港人big data
我地d個人資料 一早送晒中

面容資料唔係咁容易攞掛

身分證 街邊cctv
八達通

要ai分析的話越多資料越好，所以仲未算遲！！

最緊要手機冇支那app
唔係既話
用faceid 一樣送中